\assignementTitle{}{5}{}

Какие органеллы состоят из взаимосвязанной сети тонких, имеющих сложную организацию мембран?

\begin{enumerate}
    \item рибосома
    \item лизосома
    \item аппарат Гольджи
    \item эндоплазматический ретикулум
    \item Верного ответа нет
\end{enumerate}



\answerMath{3, 4.}